［訂情獅子］藍絲劉浩龍與文匯之星容祖兒疑似翻撻

劉浩龍私人IG（之前上載車牌MY JOEY嘅私人戶口），日前突然將icon轉返做呢隻同容祖兒嘅訂情公仔，而且容祖兒同小斌女都有追蹤，加上師兄同容祖兒司機阿倫依然十分友好，令人不禁懷疑兩位是否舊情翻撻。

2015年 《Gotta Get High》 MV，14年師兄送比容祖兒，隻獅子經常出現係容祖兒附近。

一手資料，前排師兄係容祖兒IG下面留言，留言話左師兄博出位之後，唔知佢係咪比我講中左玻璃心，就block7我 唔順佢意就要block人，唔怪得之係藍絲啦

兩個藍絲
幾襯

翻撻就唔會喇 係都係得師兄想啫
Btw 佢呢個icon都用左好耐啦 由比人爆左張相出黎之後就轉呢張

劉浩龍一廂情願啫
佢同goo都十分友好，我仲等緊佢哋翻撻

邊個叫劉浩龍
軟飯龍我就識

容祖兒唔係有英皇老闆介紹大陸有錢仔佢識咩

好心啦
扮拍拖報呢招用咁多年仲想用
諗D新意啦

係香港最危急既時候，跳出黎叫人止暴制亂，投票比親共派

咁多年一方面係大陸綜藝不停出現，一方面派打手係香港話自己暗黃
上春晚次數最多既香港偽人，所有維穩活動都有佢份

容祖兒：高鐵舒適寬敞 推薦市民嘗試

“祖国颂”庆祝新中国成立六十周年交响音乐晚会

和知名主播一起朗讀#課本里的新中國#，慶祝中華人民共和國成立70周年！

愛中國 唱《中國》 眾明星和你一起唱響「中國贊」

12月5日，北京市委书记、北京冬奥组委主席蔡奇（前中）与志愿者代表共同开通赛会志愿者全球招募网络系统。